(公投）最高質youtuber係大J定笑波子？

大J
#bad#笑波子

大J
笑波子

屌你老母

唔投 我跳樓

邊舊屎香d?

好難揀
大J多產，國際化，多廣告知名度高
笑波子質素高，夠本土貼地

中肯

最高質係樓主老母

大波子

其實冇乜人會留言屌大J
呢啲過街老鼠
屌佢都癈事